而家去地鐵站拎樽已經冇用...不再顯示樣本採集日期....

而家去地鐵站拎樽已經冇用...
已不再顯示樣本採集日期...

變左冇用....做唔到証明....

新年前交樽都仲有show個採集日期
今次等又等得耐
差唔多5日先有結果...

大家係咪都係咁？
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

西鐵站已無樽仔拎
去LIU鼻吧啦

了鼻要俾錢

我拎地鐵站樽仔做test都係for安心又方便 同唔駛俾錢呀

無日期咁有柒用咩

無日期返唔到工

流動採樣站 俾所有市民果啲 邊洗錢